我係一個閪人

同我一齊只有痛苦

我又係喎